發夢夢見陰謀論 太子可能真係死左人？

希望係我念多左 但過兩日會唔會又多兩個…
咁就前後六個 而全部其實都係太子死既人？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

留意反C 係比人用棍打死 希望唔係比popo打到冇反應然後對望個個啦